做男人一定要有錢

冇錢既就注定單身過世啦

拍緊拖既唔好咁得戚
你女朋友好快醒覺
冇錢冇樓冇將來
點會嫁比你

最重要個問題係
窮 唔關追唔追到女事
窮 係你冇能力照顧一頭家

十分鐘前被分手
拍左8年

阿媽係女人

所以窮嘅男人可以不停溝唔同嘅女

但係維持唔到關係

溝個有錢既咪得囉

咁你搵幾多, 有幾多積畜先??

講咁多有具體數字參考嗎???

啱
但最後都會發現就會分開

聰明d既女仔就會直程唔開始

但溝到你已經羸家 玩過哂

清唔使怕
到時你係街見到佢條新仔都係以勝利者姿態
對佢輕輕微笑點下頭

窮真係慘，兩個人關係係靠兩個人都一齊努力。到大個發現去到最尾都係靠自己一個人努力

無錢可以去搵

冇錢 點結婚生仔，全部都係錢
依個年代， 更需要 住屋。

調查研究女人有錢更加傾向另一半要比自己更有錢

傾向又唔係絕對

可以斬掉重練

巴打月入幾多
儲左幾多錢

每個月起碼有三皮洗，扣晒供樓養車儲蓄家用果d

做男人一定要有錢

咁世事係無絕對既

點解要養車？
樓無得講要供者

我同女朋友屋企都有錢 點算

屌過咪算囉

冇錢真係好難溝女，亦好難維繫落去
唉～～～～～